發夢清醒到好似真實咁，有冇人都係咁？

你又發夢啦

你個陀螺呢？

邊有d嘅野

我係睇自己有冇帶戒指黎判斷係唔係發夢

發多幾次呢啲夢你就會覺得自己根本冇訓過覺

成日都係，喺夢入面瞓教最PK，即時醒返喺夢入面好似save game咁換日

14:57

幾得意, 睇黎要召喚解夢JJ

你有冇睇條片使乜咩解夢，個夢嘅內容冇乜關係，最重要嘅係個夢帶咗乜嘢情緒俾你

有呀,尋日朝早做完網上祟拜,然後睇林匡正廢LIVE,睇到訓著左
之後就發夢, 個夢入面佢同我一齊靈探, 但口中就一直不停講政治野仲要幾大聲....行完成間猛鬼小學之後, 醒左佢仲LIVE緊,我就出門口了

有，但係比起情緒，內容同過程上我思考同顧及嘅事次次都唔同。
而且持續發生又冇關連，好難講係帶咩情緒

講到鬼都驚左你地？

試吓先
逐個嚟

得你唔識魔法，當一刻係好徬徨？唔甘心？奇怪？定點

觀光心態，「哇，正啊」

姐係咩興奮？

可以咁講，偏向係大開眼界嘅感覺，感覺唔關自己事咁

個夢入面真心覺得匡正好煩, 揮之不去

有少少似前世記憶
利申 我間中都會好似你咁發呢啲夢 不過我多數搭lift去商場見唔同嘅人 同佢哋傾偈 有陣時佢會教我哋做嘢

唔通我前世係魔法師，所以今世都要做魔法師